【人血饅頭】扮黃賣挪威口罩坐地起價

（代fd出post）是咁的，我哋係挪威港人，當大家屌中國蝗周圍掃貨，其實都有班港蝗掃口罩掃到挪威。我都知香港一罩難求，但TICKTAP呢個page表面打住幫香港人旗號，實質就係發國難財，而家已經賣緊第二round。因為睇唔過眼，所以係到公開，文有少少長，等我同你大家交代得清楚d。

首先，TICKTAP賣挪威醫院及政府用口罩HKD350一盒，但佢呢張相個膠袋，就可以知道佢係由apotek1入貨，但挪威藥房而家賣頂多Kr160一盒，即係大約HKD130左右，而且絕對冇炒價。

如果用DHL寄的話，計埋都頂多Kr300 一盒，即係大約每盒口罩連DHL運費都只係HKD230左右。但留意返TICKTAP話第一批貨要等到2月14，第二批貨要等到2月21，可以知道佢係用時間較長但更平嘅挪威郵政posten，如果大量會仲平。所以點計都好，每盒口罩連運費都係HKD220左右，你而家賣350一盒，每盒係至少淨賺過百蚊有多。掃當地貨搞到口罩緊絀，你話為香港人都算，但用黎發國難財同香港黑心藥房有咩分別？

人血饅頭店

你覺得應該賣幾錢合理？

樓主
靠曬你原價賣比香港人啦
等你喔

貴一百都唔得
所以我盒盒都賣貴三百
你班on9真係抵撚死
原價又要搶
貴少少又話人on9
貴一兩百又話人仆街
屌 直接貴三百好撚過 唔要罷就

咁點解同一樣貨，有人可以賣210蚊，一係就唔好扮黃，如果係黃就唔好抬價啦。

你賣緊210眼紅人地賣350都有客？

樓主
你應該由食水深屌先
屌到最平炒
你一開始就屌個炒得最平
人人都屌9你啦

ching係唔係眼殘，都話而家挪威口罩都冇炒價啊，挪威藥房個網到而家都仲係呢個價冇變過。

係啦係啦 #4 #5 #6 #7 既連登仔你最撚醒啦好未啊
一盒賺$130
當啲comment 每人一盒好未，第一轉300個comment就賺39k
事實大把人2盒或以上，第一轉就可以賺 78k
食完一轉肥肥之後玩第二轉
有500個 comment，然後又係2盒或以上，咁就賺130k
兩轉賺左208k
咁都唔叫食人血饅頭發國難財，我真係唔知叫咩
你地乜撚野人工加運費加唱錢rate，12小時內既事要10幾20萬
你搵到出黎既先駁人啦
當屌緊香港D藥房賣幾百蚊一盒，呢間就唔屌得？
雙重標準定係你地就係間黃店人血饅頭？

災難財+人血饅頭

咁賺幾錢先唔洗俾人屌？